點先可以面對自己係件廢柴？

巴打們會點做？

一直廢落去 去到咁上下你自然會醒
正所謂物極必反

繼續廢落去

廢柴自有廢柴之道

只要問心無愧

樓主呢個post 警世